中秋節人月兩團圓係大話嚟

每逢佳節只會更唔開心
覺得自己同身邊嘅氣氛格格不入

望吓人地歡樂咪幾好

每逢佳節倍煎熬

人地越歡樂我就越會諗起自己咩環境

世上總要有啲咁嘅人

嘗試過幸福的滋味 先會明白而家有幾痛苦

真 當佢同其他人慶祝緊 自己就得返一個

點解會咁㗎巴打

真

人生就係不斷重複後悔

好彩我係誠實嘅孩子

反而我係後悔同佢一齊

點解

mon我？

咁啱見到咋

明架啦 多謝男男

浪費咗青春 心機喺佢身上
但係換來嘅係無限個大話

人總係忽視過程 重視結果
就算過程有幾開心 只要冇一個好結果
都會變咗唔開心

又好似真係咁 通常都係記起啲唔開心嘅嘢先

咁都要打

人永遠都係銘記悲傷 輕視快樂
往往都睇輕幸福 記住遺憾

我今日生日，難得屋企冇人聽日又唔洗返工，叫佢上黎但佢去左朋友屋企

生日快樂呀